[民調] 投Kolor 定RubberBand ???

:Kolor
:Rubberband

Rubberband

Kolor!!!!
RB 903 Fd底 要再攞唔難同埋都攞過
Kolor咁多年都默默係音樂上抗爭，值得攞今次，順便俾多啲人認識下！

利申:RB同Kolor都支持！

Kolor應該得今年 之後應該無了

Kolor!

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

RubberBand

我rb

推kolor

Kolor

kolor

收皮啦 屌你老母

Rb 拎過啦 比次機會kolor啦
佢講明話比大陸封殺又點 咪多啲係香港開show

rb kolor不相伯仲，會唔會最後變咗mirror拎

冇錯啊，比次機會Kolor啦

𠝹票

sm

Kolor!!!!

有預感 如果仲係 無共識 , 最後係 mirror 贏

全投呀！唔好分票

叱咤樂壇我最喜愛的組合

2009 Mr.
2010 Rubberband
2011 - 2014 C All Star
2015 - 2018 Supper Moment

Supper 拎夠啦
Rubberband 拎過啦

今年畀 Kolor 啦

Kolor for sure

票已投
請全投 Kolor
Kolor 告急 !

請全投 Kolor
Kolor 告急 !

中意Rubber Band
但決定比Kolor！

認真想問究竟supper係黃定藍 之前又有人話紅

聽你就知

在心中啦

黃在歌詞中 , 佢地唔高調表態 起碼我唔會怪佢地

Kolor!!!!!!!!!!!!!

RubberBand

長期比19食住

城市快將要死 如果這都算正常 你我結這壞帳

天地會 神龍教 修羅之路 蛇吞象 get so High 獵鹿者
淨係呢幾首再加埋上場演唱會都要投kolor啦

食你老母 至尊拎過 組合金拎過 實力唔洗再質疑

kolor!!明明啲歌同詞都好正 但好似紅唔起咁

所以我投sm俾機會佢表態

可能你無follow開佢哋 但佢地好幾次都有係story表過態
佢哋去埋遊行同投票都仲要比大家屌
同埋呢幾個月出show啲歌單 係有佈排過 搵返啲歌嚟表達心情 17號九龍灣個場就最明顯 唔信可以去睇下
新碟又唔出住 之前出尋回一碗湯/點滴/goodnight city改版 點解無人appreciate係為香港打緊氣 又有上903風雨中抱緊你
有好多嘢 只係大家唔知 大家亦無去FC
唔介意大家無follow開 只係唔應該生安白造囉

唔撚使同濕鳩解釋，張相喺612之後影既

仲要8月尾手足打生打死，佢地仲鬼咁開心慶祝生日，一提運動完全滅聲，那有打氣？那有做好多嘢？？你都不要幻想太多

2018年3月23日